何謂女神

屌你老母 香港乜鳩女都話係女神 做撚爛晒個市 等d女以為自己高高在上 真係好撚濕鳩

咁你係咪唔想追？唔課金？